招人玩 GTA新FiveM RP Ser 尖沙咀碼頭

咩係 GTA RP？
RP 顧名思義即係 Role-playing，代表玩家要係城市內實現自己角色。
如果你玩厭咗只有成為汪洋大盜嘅故事情節，咁加入RP ser就最適合你啦！

係呢度，你可以成為警察、救護、整車佬、的士陳又或者黑社會...
甚至記者、漁夫或者巴士佬都得
正職以外仲可以打劫或者撈毒
如果你唔想撈偏嘅，可以買返間便利店投資做生意

咁做咩要入你個Ser？
我哋個ser特別在於有個賽馬會
會搞車隊比賽同埋其他唔同嘅活動～
另外Admin團隊亦成日推出唔同款式嘅車比各位愛車之人買入！
除咗賽車之外，亦都有拳賽、團隊槍戰甚至捉伊因等等！

另外，Server好歡迎新手～
除咗有新手金之外，更加有專人帶你融入！

即刻申請加入白名單：

黎緊我地禮拜三 (24/2) 仲有三項鐵人大賽
有興趣玩既朋友記得早點入黎
夜晚930 到時見

電腦版真係多野玩

快啲裝返個電腦版，借個張down gta再裝FiveM就玩到，唔洗買

requsted

Ching discord 叫咩名

之前玩過玩個叫彌敦道 完全係共產黨狗公ser

狗公呢家野有女就存在架啦

呢排追緊外國no pixel 3.0
好似幾正

Jjmmjj

今晚一齊玩

姐係點？有冇得detail啲？

你如果冇買GTA, 可以問朋友借個ac (Steam / Rockstar), 裝咗GTA V先, 之後再裝一舊叫FiveM既野, 玩RP淨係用FiveM開就得, 唔洗仲連去你個fd ac / Rockstar Social Club

基本上FiveM 係stand-alone, 純粹會load gta d texture, 唔洗連線上GTA

申請咗，未試過玩RP ser，過嚟體驗下

咩名？

可唔可以整多啲職業成日都係呢啲

插件所限 Admin們都搵緊其他適合嘅職業插件
如果你有建議或者Admin搵到啱用嘅都會試下買/裝返嚟比大家玩

新手好難玩呀, 你地D警察捕係個毒品加工處, 捉到一野又罰左幾萬蚊, 有無咩方法比新手賺下錢

有好多part time jobs, 有巴士, 種米, 貨櫃碼頭等等, discord 有教學
警察係唔可以長期捕係毒點, 只可以15分鐘巡一次, 300米範圍內會開警笛

每晚大概有幾多人玩緊？

岩岩新開，平時十幾廿個到

我好好奇 你地係唔係似啲實況主(台灣)做戲 角色上曬身?